個人覺得今屆獻世仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆獻世仲係好有機會拿冠軍的一年~比去屆更大機會~
簡單分析幾個主要對手~

公民黨~~大前年走了湯渣華（十一哥）其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~陳淑莊傷了~毛EE開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了梁家傑的公民袋已經無以前咁大殺傷力~我吾信岳少（關鍵一席）可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個譚文豪係吾足夠~個人認為雙郭幫助不大~

民主黨~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗拉布叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯鄺囝~何俊仁~~胡志偉~林卓廷~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得黃碧雲吾係一個咁有料的人~有幾多個好似老鼠曾咁勁~

社民連 人民力量~大老了的人~個人覺得佢地穩定性比素人仲差~

熱普城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋國師都係一般般~暫時沒有冠軍相~

至於獻世派今年雖然走了何君妖~但一隊垃圾吾會話走左一個人就會變好咁~
個人覺得亡國興攻擊力比君妖更好~(不喜物插)~有待時間証明~

今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連拎了好幾席~今屆好明顯林鄭比過去更重視區選~
希望今晚可以殺低民主黨~一鼓作氣過埋地區素人呢關~

保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

作⋯哈

最尾嗰句想點